今日朝早嘅不合作運動輸晒

之前你哋都喺港鐵搞過不合作運動啦，但係今次嘅延誤時間比上次多好多，亦都冇好似上次咁有警察拖你哋走、用輪椅推你地走，知唔知點解呀？
因為政府同港鐵特登咁樣囉！你地越阻啲普通市民返工，本身支持你哋嘅市民都會有怨言！
社運係要令到本身唔支持嘅人支持自己，但係你哋就令到本身支持你哋嘅人可能因為呢啲原因而冇咁支持你地。你哋做嘢之前可唔可以諗清楚啲？
仲有一個行動之前諗一諗究竟你想帶出乜嘢成果？你做嘅嘢又幫唔幫到你達到成果！
記住我哋係要令本身唔支持我哋嘅人支持我哋，本身支持我哋嘅人繼續支持我地呀！

Push

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

無撚有錯 好心你地唔好鳩做啦大佬
留返d力做真正有效果嘅事
唔好不斷送箭比對手射自己人